有情緒病比人誤解真係好難受

我同你講係想你理解，你明唔明

你唔講邊有人明

佢地唔知你有病就唔會理解，用一般人標準係理解唔到

所以最好就係話你無事

完全控制唔到，焦慮谷到人地爆，人地再疏遠我，谷埋抑鬱出黎

點算。好辛苦，自己破壞左咁多年既關係

做人好辛苦

可能隔多排會無事呢

Same
快d 睇醫生唔好拖

睇左，不過係普通心理醫生，唔係臨床，完全冇用
又唔派藥

我都好想比人理解